犯賤 就係鍾意一啲唔鍾意自己嘅人

發現自己有呢個問題 點算 知道自己好撚犯賤

I know that feel (hug)

有時候真係分唔到仲中意，定係因為悶先諗起。

Hug x2

試下唔搵佢囉

已經無搵好耐好耐，0消息，0交流，但就係仲會記得。
尤其係識到新男仔個下最覺，佢好似吊靴鬼咁提醒你佢比而家呢條友好好多。

然後仲要覺得自己做錯事咁-.- 明明自己單身。

你地現家仲係咪朋友？

試下講多少少

佢有講過做朋友，但朋友名義上，從未搵過我